以前玩彩虹冒險o既你地 近況好嗎

小四玩彩虹 而家都year 3
由台彩玩到韓彩 之後到每年暑假都有兩三個月私服玩 近幾年完全無消息
好撚懷念呀

今年高登咪有個私服
不過唔知係咪太多模式有bug
愈嚟愈少人最後執埋

好撚正啊 記得可以踢足球

我成日用奶油

夏姆

玩開風女

正皮留名

小三開始玩
火男 屈劍尖

小學雞時期比人呃咗把9級水斧

仲好記得比人呃左把水劍9之後隔幾日隻game執左

土女 用土魔6 王者玩撚曬

好想玩

火女打牛
玩開風男

風男用風劍9加速 屈人角落屈死
檔都檔唔住

屈到冇氣會比人屈番轉頭

999 風男

水甲9禁攻都收你皮

BTW 火杖9 3連 屈角 極速殺牛

火杖9頂傷打副本一流

好記得牛出黎之前 全世界會係右上角stand by，牛一出黎就開金鐘+三連

寂寞的季節路過

童年回憶

最正係逼人出去比人打